認真，抗奧爭係咪完左？

係既話，我食番美心

抗奧爭完咗
抗爭未

清，抗爭完咗都唔會食屎吓話

下下都要打打殺殺先叫抗爭

入得番中石化未

幫手食黃店叫做發災難財